習近平：經常愉快回憶與普京每一次交往

國家主席習近平應俄羅斯總統普京要求，今日（5日）起一連三日國事訪問俄羅斯。他周二（4日）接受俄羅斯多家傳媒訪問，被問及如何評價與普京的關係時表示，自己「經常愉快回憶與普京每一次交往」，形容普京是他「最好的知心朋友」。

習近平表示，自己曾跟普京深入交流不少議題，既包括國際形勢、雙邊關係及治國理政，也涉及文學、藝術和運動等輕鬆愉快話題，「我們共同乘坐高鐵交流，一同觀看中俄青少年冰球友誼賽，在峇里島慶祝生日，在對方國家重要節日時通電話或致信函相互祝賀，我們還都被對方國家授予最高國家榮譽勳章……普京總統是我交往最密切的外國同事，是我最好的知心朋友，我十分珍視同普京總統這份深厚的情誼」。

習近平又強調，他與普京對當前世界大勢看法相近，在治理國家方面理念相通，肩負兩國各自發展振興的歷史責任，他願與普京保持密切交往，「共同引領兩國關係邁向更高水平，為中國和俄羅斯這兩個偉大國家發展繁榮，為兩國人民幸福安寧不懈努力」。

Gay

房租是一次性交易的.jpg

Btw 啲口吻好似Donald trump 會講嘅野
係因為見到donald trump訪英示好而有樣學樣？